{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Olen suur ja mustvalge."},{"text":"Inimesed joovad seda, mida mina teen."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêÑ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja armastus m√§ngida fetch.","hints":[{"text":"Mul on neli jalga ja saba."},{"text":"Olen v√§ga hea s√µber."},{"text":"Ma haugun!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üê∂"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mulle meeldib ronida puude otsa ja s√º√ºa banaane.","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Teen 'ooo ooo ahh ahh' h√§√§lt."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêí"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad hiiri taga ajada.","hints":[{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on teravad k√º√ºnised."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üê±"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma v√§ntan ja vadistan ja ujun tiigis.","hints":[{"text":"Mul on suled ja nokk."},{"text":"Ma s√∂√∂n leivapuru."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kes ma olen? Olen suur ja hall ning pika t√ºvega.","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Mul on suured k√µrvad."},{"text":"Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mis ma olen? Hoppan ja mul on pikad k√µrvad ja s√∂√∂n porgandeid.","hints":[{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Ma √ºtlen \"Thump, thump\"."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üê∞"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kes ma olen? Olen kollane ja mustade triipudega ning m√∂irgan valjult.","hints":[{"text":"Ma olen suur kass."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Olen tugev jahimees."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêÖ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ujun ookeanis ja mul on teravad hambad.","hints":[{"text":"Olen kala."},{"text":"Inimesed kardavad mind."},{"text":"Mul on uim seljas."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ü¶à"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kes ma olen? Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti.","hints":[{"text":"Mul on kasuka peal laigud."},{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"ü¶í"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis ma olen? Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Sa vajad vihmavarju, kui ma tulen!","hints":[{"text":"Ma olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Pitter-patter, pitter-patter!"},{"text":"Taimed ja loomad vajavad mind!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen suur ja s√§rav ja kuum. P√§eval s√§ran taevas!","hints":[{"text":"Ma annan sulle valgust."},{"text":"Hoian sind soojas."},{"text":"P√§evasel ajal v√µib mind n√§ha."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel n√§en v√§lja nagu loomad!","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Linnud lendavad mu √ºmber."},{"text":"Ma v√µin p√§ikese blokeerida."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"weather","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast.","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sulatan, kui on soe."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0F8FF","category":"weather","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis ma olen? Puhun puudest l√§bi ja panen lehed tantsima. V√µin olla √µrn v√µi tugev!","hints":[{"text":"Ma liigutan √µhku."},{"text":"Lohed lendavad minu abiga."},{"text":"Vahel vilistan."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen v√§rviline kaar taevas p√§rast vihmahooge. Mul on palju v√§rve!","hints":[{"text":"Ilmun siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."},{"text":"Mul on vikerkaare v√§rvid."},{"text":"Inimesed √ºtlevad, et minu l√µpus on kuld."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"weather","icon":"üåà"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen tormi ajal v√§ga vali ja s√§rav taevas. Tulen √§ikesega!","hints":[{"text":"Ma v√§lgutan taevas"},{"text":"Ma tulen tihti vihmaga."},{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"weather","icon":"‚ö°"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mis ma olen? Sa kuuled, kuidas ma p√§rast v√§lku kohisesin ja buumisin. Ma olen k√µva heli!","hints":[{"text":"Tihti j√§lgin valguss√§hvatust."},{"text":"Ma olen tormi ajal heli."},{"text":"Ma v√µin olla hirmus."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF808080","category":"weather","icon":"‚õàÔ∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen k√ºlmunud vihm, mis langeb taevast. Olen v√§iksem kui lumepallid!","hints":[{"text":"P√µrkan vastu maad tulles"},{"text":"Olen j√§ine ja k√ºlm."},{"text":"Kukun m√µne √§ikese ajal."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"weather","icon":"üßä"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma v√µin muuta vee j√§√§ks. Vahel talvel on akendel n√§ha ka minu mustreid!","hints":[{"text":"Panen vee k√ºlmuma"},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa tunned mind talvel."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Frost","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0FFFF","category":"weather","icon":"ü•∂"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on kuus jalga ja mulle meeldib roomata. Ma teen sulle s√º√ºa mett!","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Ma sumisen √ºmber lillede."},{"text":"Ma n√µelan, kui tunnen end ohustatuna."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mis ma olen? H√ºppan ringi ja s√∂√∂n taimi. Ma olen roheline!","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§ga kaugele h√ºpata."},{"text":"Mul on pikad jalad."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen mustade laikudega punane. Mind peetakse √µnnelikuks!","hints":[{"text":"Ma olen mardikas."},{"text":"P√µllumehed nagu mina oma aedades."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ehitan s√µpradega suuri k√ºnkaid. Olen v√§ga tugev!","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga v√§ike, kuid n√§en palju vaeva."},{"text":"Toitu kannan koju tagasi."},{"text":"Elan maa all koloonias."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mis ma olen? Lendan √∂√∂siti ringi ja olen valgusest meelitatud.","hints":[{"text":"Ma p√µrkan vastu aknaid."},{"text":"Olen putukas."},{"text":"Laperdan √ºmber lampide."}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mis ma olen? Virgutan mustuses ja aitan taimedel kasvada.","hints":[{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Teen mulda tunneleid."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü™±"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? V√µin lennata ja mul on suured v√§rvilised tiivad.","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Joon nektarit lilledest."},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma sumisen ringi ja hammustan sind vahel, eriti vee l√§hedal.","hints":[{"text":"Ma joon verd."},{"text":"Munen vees."},{"text":"Inimesed peavad mind t√º√ºtuks"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ü"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on pikk keha ja saan tiikide l√§hedal v√§ga kiiresti lennata!","hints":[{"text":"Mul on suured silmad."},{"text":"P√º√ºan √µhus putukaid."},{"text":"Olen v√§ga v√§rviline."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mis ma olen? Helendan pimedas!","hints":[{"text":"Ma olen mardikas."},{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"Mind kutsutakse vahel pikselutikaks."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"M√µmmik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"‚ú®"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma l√§hen teele ja mul on rattad. Vroom vroom!","hints":[{"text":"Ma v√µin olla punane, sinine v√µi √ºksk√µik mis v√§rvi!"},{"text":"Inimesed ajavad mind kohti hankima."},{"text":"Mul on rool."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF77DD77","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Kes ma olen? Lendan taevas ja mul on tiivad. Viin inimesed kaugele kohtadesse!","hints":[{"text":"Olen suurem kui lind."},{"text":"Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."},{"text":"L√§hen lennujaama."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mis ma olen? K√§in vee peal ja v√µin olla suur v√µi v√§ike. Ma h√µljun!","hints":[{"text":"Mul ei ole rattaid."},{"text":"Ma v√µin inimesi ja asju √ºle vee vedada."},{"text":"Piraadid seilavad minu peal!"}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFDFD96","category":"transport","icon":"‚õµ"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Kes ma olen? Mul on kaks ratast ja sa pedaalid jalgadega, et ma l√§heks.","hints":[{"text":"Sa vajad kiivrit, et minuga ohutult s√µita."},{"text":"Mul ei ole mootorit."},{"text":"Olen tubli trenn!"}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE29791","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja k√§in radadel. Choo choo!","hints":[{"text":"Kannan paljusid inimesi korraga."},{"text":"Peatun jaamades."},{"text":"Mul on dirigent."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Firetruck","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF89CFF0","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Kes ma olen? Kannan palju inimesi linnas ringi ja peatun tihti.","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Inimesed maksavad minu s√µidu eest."},{"text":"Mul on palju kohti."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Traktor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2BEB5","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mis ma olen? Olen suur ja punane ning aitan tulekahjusid kustutada. Wee woo!","hints":[{"text":"Mul on k√µva sireen."},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minus."},{"text":"Mul on pikk voolik."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":true},{"label":"Koolibuss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF0000","category":"transport","icon":"üöí"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Kes ma olen? Reisin kosmosesse!","hints":[{"text":"Olen v√§ga kiire!"},{"text":"Astronaudid kasutavad mind."},{"text":"Mul on point nina."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mis ma olen? Lendan taevas, kuid mitte nii k√µrgel kui lennuk ja peal on keerlevad terad.","hints":[{"text":"Ma v√µin maanduda peaaegu igal pool."},{"text":"Mul on virisev heli."},{"text":"P√§√§stan inimesi."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA020F0","category":"transport","icon":"üöÅ"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Kes ma olen? Olen auto, kuhu saab helistada, et sind kuskile viia. Mul on meeter.","hints":[{"text":"Tavaliselt olen kollane."},{"text":"Sa maksad autojuhile."},{"text":"Ootan taksostendides."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Van","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"transport","icon":"üöï"}}]}